# Chinese (Simplified) translation for ubuntu-accomplishments-viewer
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the ubuntu-accomplishments-viewer package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubuntu-accomplishments-viewer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-18 13:43-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2012-09-15 11:48+0000\n"
"Last-Translator: Wang Dianjin <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-12-19 05:38+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16378)\n"

#: ../accomplishments_viewer/PreferencesAccomplishmentsViewerDialog.py:66
#: ../accomplishments_viewer/PreferencesAccomplishmentsViewerDialog.py:99
#: ../data/ui/PreferencesAccomplishmentsViewerDialog.ui.h:8
msgid "Publish..."
msgstr "公开..."

#: ../accomplishments_viewer/PreferencesAccomplishmentsViewerDialog.py:68
#: ../accomplishments_viewer/PreferencesAccomplishmentsViewerDialog.py:93
msgid "Stop Publishing"
msgstr "停止公开"

#: ../accomplishments_viewer/PreferencesAccomplishmentsViewerDialog.py:92
msgid "Please see your web browser to continue..."
msgstr "请查看您的网络浏览器继续..."

#: ../accomplishments_viewer/PreferencesAccomplishmentsViewerDialog.py:98
msgid "Trophies are no longer published."
msgstr "奖杯不再公开。"

#: ../accomplishments_viewer/AboutAccomplishmentsViewerDialog.py:50
msgid "Collection Authors:"
msgstr "合集作者："

#: ../accomplishments-viewer.desktop.in.h:1
msgid "Accomplishments Viewer"
msgstr "成就查看器"

#: ../accomplishments-viewer.desktop.in.h:2
msgid "Ubuntu Accomplishments Viewer"
msgstr "Ubuntu 成就查看器"

#: ../accomplishments-viewer.desktop.in.h:3
msgid "Accomplishments Viewer Application"
msgstr "成就查看器应用程序"

#: ../data/ui/EditExtrainfoDialog.ui.h:1
msgid "Extra information required..."
msgstr "需要额外信息..."

#: ../data/ui/EditExtrainfoDialog.ui.h:2
msgid ""
"<b>The following information is required to verify your "
"accomplishments.</b>\n"
"\n"
"Please ensure that this data is accurate and up to date."
msgstr ""
"<b>需要下列信息以验证您的成就。</b>\n"
"\n"
"请确保该数据准确且为最新。"

#: ../data/ui/AboutAccomplishmentsViewerDialog.ui.h:1
msgid "Copyright (C) 2012 Jono Bacon <jono@ubuntu.com>"
msgstr ""

#: ../data/ui/AboutAccomplishmentsViewerDialog.ui.h:2
msgid ""
"# Copyright (C) 2012 Jono Bacon <jono@ubuntu.com>\n"
"# This program is free software: you can redistribute it and/or modify it \n"
"# under the terms of the GNU General Public License version 3, as published "
"\n"
"# by the Free Software Foundation.\n"
"# \n"
"# This program is distributed in the hope that it will be useful, but \n"
"# WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranties of \n"
"# MERCHANTABILITY, SATISFACTORY QUALITY, or FITNESS FOR A PARTICULAR \n"
"# PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.\n"
"# \n"
"# You should have received a copy of the GNU General Public License along \n"
"# with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.\n"
msgstr ""

#: ../accomplishments_viewer/__init__.py:39
msgid "Show debug messages (-vv debugs accomplishments_viewer_lib also)"
msgstr "显示调试信息(-vv 也可调试 accomplishments_viewer_lib)"

#: ../accomplishments_viewer/__init__.py:42
msgid ""
"Display information about the provided accomplishment ID (e.g. 'ubuntu-"
"community/registered-on-launchpad')"
msgstr "显示所提供的成就 ID 信息(例如 'ubuntu-community/registered-on-launchpad')"

#: ../data/ui/PreferencesAccomplishmentsViewerDialog.ui.h:1
msgid "Accomplishments Preferences"
msgstr "成就查看器首选项"

#: ../data/ui/PreferencesAccomplishmentsViewerDialog.ui.h:2
msgid "Start background service on log in (recommended)"
msgstr "开机启动后台服务(推荐)"

#: ../data/ui/PreferencesAccomplishmentsViewerDialog.ui.h:3
msgid "<b>Accomplishments Background Service</b>"
msgstr "<b>成就后台服务</b>"

#: ../data/ui/PreferencesAccomplishmentsViewerDialog.ui.h:4
msgid "Hide Ubuntu One file upload notifications (recommended)"
msgstr "隐藏 Ubuntu One 文件上传通知(推荐)"

#: ../data/ui/PreferencesAccomplishmentsViewerDialog.ui.h:5
msgid "<b>Notification Bubbles</b>"
msgstr "<b>通知气泡</b>"

#: ../data/ui/PreferencesAccomplishmentsViewerDialog.ui.h:6
msgid ""
"To publish your trophies online for others to see, click the <i>Publish</i> "
"button.\n"
"You can <i>Unpublish</i> later if you want to."
msgstr ""

#: ../data/ui/PreferencesAccomplishmentsViewerDialog.ui.h:9
msgid "<b>Publish Trophies Online</b>"
msgstr "<b>在线公开奖杯</b>"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:246
msgid "Share Trophy"
msgstr "分享奖杯"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:252
msgid ""
"<b>Always add the link to your trophy on the web when sharing a trophy.</b>\n"
"This link works as a <b>proof</b> that you have really accomplished this "
"trophy."
msgstr ""

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:338
msgid "Reloading accomplishments collections..."
msgstr ""

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:481
msgid "Starting the daemon..."
msgstr ""

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:577
#, python-format
msgid "I've just got the trophy '%s' in #ubuntu accomplishments!"
msgstr ""

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:598
msgid "Your trophies are not yet published"
msgstr "您的奖杯尚未公开"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:599
msgid "You can do it from Edit->Preferences menu."
msgstr "您可以从 编辑->首选项 菜单进行操作。"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:918
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:920
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:922
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:924
msgid "Last Six Months"
msgstr "过去 6 个月"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:926
msgid "Earlier"
msgstr "更早"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1065
#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1070
msgid "everything"
msgstr "全部"

#. Add 'All' button
#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1262
#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:32
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1339
msgid "+SHARE"
msgstr ""

#. Opportunity inf
#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1347
msgid "Opportunity Information"
msgstr "机会信息"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1351
msgid "No information available."
msgstr "无可用信息。"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1355
msgid "Getting Help"
msgstr "获取帮助"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1372
msgid "No help available."
msgstr "无可用帮助。"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1385
msgid "This opportunity is locked. You need to complete"
msgstr "该机会被锁定。您需要完成才行"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1385
#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1393
msgid "from"
msgstr "来自"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1385
msgid "first"
msgstr "第一个"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1389
msgid ""
"This opportunity is locked. You need to complete the following opportunities "
"first:"
msgstr "该机会被锁定。您需要先完成下面的机会："

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1411
msgid "on"
msgstr "在"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1418
msgid "using the following credentials"
msgstr "使用下面证件"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1431
msgid "This trophy has been verified"
msgstr "该奖杯已通过验证"

#. Here in HTML code is displaying images via CSS.
#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1445
msgid "This opportunity requires verification"
msgstr "本机会需要验证"

#. JS
#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1453
msgid "Accomplishment Details [-]"
msgstr "成就详情 [-]"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1454
#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1458
msgid "Accomplishment Details [+]"
msgstr "成就详情 [+]"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1478
msgid "How to accomplish this opportunity"
msgstr "如何完成该机会"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1516
msgid "Tips and Tricks"
msgstr "提示与技巧"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1524
#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1541
msgid "None."
msgstr "无。"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1533
msgid "Pitfalls To Avoid"
msgstr "避免陷阱"

#: ../accomplishments_viewer/AccomplishmentsViewerWindow.py:1557
msgid "Further Reading"
msgstr "深入阅读"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:1
msgid "Accomplishment Information"
msgstr "成就信息"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:2
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:3
msgid "Check Accomplishments"
msgstr "检查成就"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:4
msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:5
msgid "_Reload accomplishments collections..."
msgstr "重新加载成就合集(_R)..."

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:6
msgid "_Identification..."
msgstr "验证(_I)..."

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:7
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:8
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:9
msgid "Ask a question..."
msgstr "提问..."

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:10
msgid "My Trophies"
msgstr "我的奖杯"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:11
msgid "Opportunities"
msgstr "机会"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:12
msgid ""
"<b>The Accomplishments background service will be started when you log in. "
"This is so your computer can check for accomplishments automatically.</b>\n"
"\n"
"You can disable this in <i>Edit</i> -> <i>Preferences</i> if required."
msgstr ""
"<b>Accomplishments 后台服务将会在你登录的时候启动。这意味着你的计算机能够自动检查成就。</b>\n"
"\n"
"你可以在<i>编辑</i> -> <i>首选项</i>中禁用。"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:15
msgid ""
"<b>To use Ubuntu Accomplishments you need to have at least one "
"accomplishments collection installed.</b>\n"
"\n"
"<a "
"href=\"https://wiki.ubuntu.com/Accomplishments/DesktopAppDocs/NoCollections\""
">Learn More</a>"
msgstr ""
"<b>要使用 Ubuntu Accomplishments 您至少需要安装一个成就合集。</b>\n"
"\n"
"<a "
"href=\"https://wiki.ubuntu.com/Accomplishments/DesktopAppDocs/NoCollections\""
">了解更多</a>"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:18
msgid ""
"<b>Some opportunities need additional information to verify their "
"completion.</b>\n"
"\n"
"You can edit this data anytime later using: <i>Edit->Identification...</i>"
msgstr ""
"<b>一些机会需要额外信息以验证它们是否完成。</b>\n"
"\n"
"您稍后可用下面的选项编辑该数据：<i>编辑证书...</i>"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:21
msgid "Edit credentials"
msgstr "编辑证书"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:22
msgid "Later"
msgstr "稍候"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:23
msgid ""
"<b>Some opportunities require verification when completed. To do this you "
"will need an Ubuntu One account and agree to have those opportunities "
"verified.</b>\n"
"\n"
"Press the button below to check if you have an Ubuntu One account. If you "
"don't, we will take a second to sign-up; the account is free."
msgstr ""
"<b>某些机会完成时需要验证。要完成验证，您需要一个 Ubuntu One 帐号并同意验证这些机会。</b>\n"
"\n"
"按下下面的按钮以检查是否您拥有一个 Ubuntu One 帐号。如果您没有，我们将花费几分钟来注册；帐号免费。"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:26
msgid ""
"Ubuntu One is a online service that is Free to use for syncing files and "
"other features. It is neatly integrated into your Ubuntu desktop.\n"
"\n"
"When Ubuntu Accomplishments detects you have accomplished something new the "
"trophy will be sent to a verification server using Ubuntu one. This is "
"simple, safe to use, and the only information that is shared with the server "
"is the information you can see in Edit -> Identification - this information "
"is not shared with others or given to companies."
msgstr ""
"Ubuntu One 是一项可免费同步文件和提供其他功能的在线服务.它现在已完美移植到了您的 Ubuntu 桌面。\n"
"\n"
"当 Ubuntu 成就检测到您已完成某些新机会时，奖杯将自动发送到一台使用 Ubuntu One "
"的验证服务器。此步骤简单、安全，服务器分享的单一信息就是您在 编辑 -> 验证 - 本信息 处看到的，它不会共享给他人或公司。"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:29
msgid "Learn more..."
msgstr "了解更多..."

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:30
msgid "Don't Use Ubuntu One"
msgstr "不使用 Ubuntu One"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:31
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:33
msgid "Latest"
msgstr "最新的"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:34
msgid "page 1"
msgstr ""

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:35
msgid "page 2"
msgstr ""

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:36
msgid "Show me"
msgstr "显示"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:37
msgid "opportunities for"
msgstr "机会之"

#: ../data/ui/AccomplishmentsViewerWindow.ui.h:38
msgid "Show Locked"
msgstr "显示已锁定"
